點解大家覺得美國最高法院唔會比deep state 控制？

Y

美國最能夠保障就只有完全獨立嘅司法制度

愈講愈離譜....有法官係侵自己appoint

最多內戰姐

其實只要有deep state 呢個concept (即係陰謀論), 所有不利自己既都可以project 落去呢個真假不明既組織到架啦

Omdb

其實咪即係好似dead body咁囉，大家都唔面對現實姐，當年dead body咪又係以為香港司法未死，事實就係美國人已經笑緊我哋係dead body

最多隊冧個法官

又中

但今次咁大規模，好難唔令人咁諗

所以證據好重要 慢慢睇啦咁多位 最少都打到去12月呀

因為除左最高法院已經冇野可以再信
根本唔敢去諗高院都被控制埋

一係就收買個法官, 一係就對個法官曉以大義, 話咩判侵贏美國就會引發新一輪內亂, 為國家着想點都要判侵輸 以盡快結束國家混亂同團結

你寧願信係共產黨班仆街同DEM 合作好過信deep state 啦 Deep? 幾Deep?

仲可以話係共產黨同Deep State合作將件事無限發酵，最好雙方支持者互毆打死人，繼續撕裂美國添。

都係嗰句，一上升到陰謀論既話其實冇得討論落去。

你要咁講其實冇得講落去
而家美國最有應受性只有最高法院堆法官
如果唔信佢地
樓主仲有咩高見？
叫人一齊暴動推翻自己有份build up ge supreme court?
咁做點解唔一開始就學維尼咁轉制

認受性*

omdb

美版Over my dead body

有分別wor
omdb只係比體制食左+冇能力改變
侵侵4年大部份由佢主個體制+ 有份build up/sustain個體制
咁點解侵侵呢個case係omdb

司法比deepstate 控制左，做左法治喪屍

共產黨就點都有份架啦，拜登條友擺明收共產黨勁多錢，共和黨一定有d唔鍾意trump同貪錢既二五仔